msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-04 04:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./profiles/default/types/tbfac.newcontent.artandlife.xml
msgid "Art and Life Article"
msgstr "身心靈快藝通"

#: ./profiles/default/types/tbfac.newcontent.artandlife.xml
msgid "ArtAndLife"
msgstr "身心靈快藝通"

#: ./artandlife.py:69
msgid "Body and Soul"
msgstr "（080靈）通話藝術家"

#: ./viewlets/template/collect.pt:4
msgid "Cancel Collect"
msgstr "取消收藏"

#: ./artandlife.py:67
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: ./profile.py:74
#: ./viewlets/template/collect.pt:6
msgid "Collect"
msgstr "收藏本頁"

#: ./profile.py:75
msgid "Collection content"
msgstr "收藏內容"

#: ./artandlife.py:51
msgid "Constraints size: 230X230 px"
msgstr "尺寸錯誤，圖片尺寸限制為 230x230px"

#: ./profile.py:59
msgid "Contact email address"
msgstr "聯絡郵箱"

#: ./profile.py:35
msgid "Invalid email address."
msgstr "無效的email地址"

#: ./artandlife.py:75
msgid "Lead Image"
msgstr "標題圖片"

#: ./profiles/default/types/tbfac.newcontent.profile.xml
msgid "Member's profile content type"
msgstr "會員基本設定"

#: ./artandlife.py:69
msgid "Month Talk"
msgstr "每月藝占"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "My Home"
msgstr "我的頁面"

#: ./profiles/default/types/tbfac.newcontent.newnews.xml
msgid "New News-Item contnet type"
msgstr "新聞(新)"

#: ./profiles/default/types/tbfac.newcontent.newnews.xml
msgid "NewNews"
msgstr "新聞(新)"

#: ./artandlife.py:69
msgid "Novel"
msgstr "奧奧巫異聞講堂"

#: ./profile.py:44
msgid "Persional image."
msgstr "個人圖像"

#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Personal page Manager"
msgstr "個人頁面管理員"

#: ./profiles/default/types/tbfac.newcontent.profile.xml
msgid "Profile"
msgstr "個人頁面"

#: ./profile_templates/sampleview.pt:50
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: ./artandlife.py:84
msgid "Referenced Info"
msgstr "符合該文章之展演資訊項目"

#: ./newnews.py:52
msgid "Related 'Info' content type"
msgstr "關連的活動訊息"

#: ./artandlife.py:96
#: ./newnews.py:62
msgid "Reviewed Info"
msgstr "尚未列於站內的活動訊息"

#: ./newnews_templates/sampleview.pt:27
msgid "Reviewed Infos"
msgstr "相關展演"

#: ./artandlife.py:62
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ./artandlife.py:97
#: ./newnews.py:63
msgid "Use comma to separate multiple Info data."
msgstr "如為兩節目以上展演項目，請用「,」分隔。例：《羅密歐與茱麗葉》,《馬克白》"

#: ./profile.py:58
msgid "email"
msgstr "email"

#. Default: "If no referenced Info items to select, please manually fill them in the next field."
#: ./artandlife.py:85
msgid "help_ReferencedInfo"
msgstr "若選單無該評論展演，則在下列「自行填寫評論展演」文字欄位中新增。"

#. Default: "Upload a Image of Size 230x230."
#: ./artandlife.py:76
msgid "help_leadImage"
msgstr "上傳 230x230 尺寸的圖檔，若未上傳將顯示ARTalks預設圖片。"

#: ./artandlife.py:103
msgid "text"
msgstr "內文"

